部機自動重新開機

我如果張部機待機5郁佢就冇事 但一開program呀 Game呀就好大機會自己重新開機 我以為係中毒 然後諗住用系統還原 點知還原到一半又自動重新開機
想問咁多位巴打 部機壞咩？

入過水？
我以前部Laptop都會
之後攞去整啲人話入左水（好似係graphics卡定底板）
之後換過部算

Btw
果部lenovo黎
自果次之後JJ塞Lego都唔會再買Lenovo機

入水5會直頭開5到咩？
Btw我果部檯機 應該冇入水

lenovo啲野不嬲唔夠膽買

我唔知呀
佢話要俾錢整
我就費鬼事
攞左入邊啲Data出黎就扔埋一二邊算
直接買第二部(Asus)

過熱 清塵 加把風扇

有藍mon就可能ram有問題
逐條試
你開大食program 用到壞個條ram
就會出事

過熱,睇下散熱系統有冇問題

5乜撚

又慣左手 唔好意思

我試過清塵 但係唔work 火牛就冇咁細心清 唔知關唔關事？

我無藍mon 但係就自動重開機 後黎嚴重到個mon都有時冇反應 黑左

我見我吸風入機箱既風扇係無乜風 但我清完塵都唔覺大風左 唔知關唔關事呢

我認真答樓主啦，應該係火牛有問題，一overload ，電壓唔穩，就會自動保護斷電，用 occtpt 呢個app 個PowerSup overload test ，如果一開就死，咁就係火牛問題

其實整laptop真係不如買過部
我依家部hp laptop都廢廢地 明明買左先幾個月